求救 有冇人可以幫手搵下一有語害的新聞（要9月1打後）搵左一個禮拜都無

政府官員發言，多數有語害

可以點樣 search？
同埋麻煩係要9月打後

係咪你唔清楚咩係語害咋，日日都大把有語害嘅新聞啦

上apple daily la 多數發言語意虛浮
Ching 讀緊cct?

係 ar cct

Ching 都係讀 cct?

求祈搵段人民日報都得啦

Ching 多元化係咪語意虛浮？

林鄭指坊間對填海的回應好多元化，有調查結果是支持的，要視乎調查的問題如何，如提出棕地可如何發展，之後問是否支持填海，結果就會是支持發展棕地。她指最終仍會等待土供小組的報告，看看結果如何。

呢堆嘢有邊句唔係語害 多元化 ； 調查結果要視乎調查嘅問題 etc

調查結果要視乎調查問題如何係相對空廢
而結果多元化係語意虛浮？

多元化係語意虛浮定係概念扭曲？

求幫手

幫你推

求語害新聞+1

新聞嗡乜9大把貨

巴打 條件出眾算唔算語意虛浮？

肖鼠者新一年桃花滿地，單身女性有望遇上條件出眾的異性，男性亦有機會得貴人介紹而結識合眼緣對象。雖然桃花暢旺，但亦有追追逐逐之感，故投入感情前不妨多加觀察了解，時機成熟才開展關係。

Ching 讀 cct?

係

Pish

asshole仔返屋企收皮啦